點解無記者問一問林鄭北韓既局勢？

一定問到口啞啞

關林鄭撚事咩

林鄭:外交問題唔關我事